【支那狗死得好】火警前死者用鑊打傷祖母 警：曾傳敲木及爆玻璃聲 支那01

費事比views支那1
咁撚癡線
唔怪得
大家點評價個躁鬱大陸支那狗？

公安部審批